Wanneer ik ongewoon moe werd, speelde ik hookey, en de schuilplaats die ik het volgende kreeg dag deed me goed en vrolijkte me op.
Dus hoe langer ik ging naar school de makkelijker moet het zijn.
Ik begon me enigszins aan de manieren van de weduwe te wennen, ook, en ze waarschuwen zo schurend voor me.
Wonen in een huis en slapen een bed trok me meestal behoorlijk strak aan, maar voor het koude weer zat ik werd gebruikt om uit te glijden en soms in het bos te slapen, en dat was het dus rust voor mij.
Ik vond de oude manieren het best, maar ik kreeg zo dat ik het leuk vond nieuwe ook een beetje.
